求寵物糧牌子推薦！！

屋企有隻四個月大細種松鼠同埋六歲玩具貴婦，想幫佢地轉糧，最好係可以比兩隻狗都可以一齊食既嗰啲通用糧啦，或者分開都可以，麻煩曬各位！！

Orijen

Google Whole Dog Journal佢每年會出啲狗糧排名 可以參考下
Grandma Mae’s Country Naturals呢隻一直食開都ok